有冇人到深夜就會發作

其實日頭都會 但越夜越搞𠱸唔掂
有時真係會問自己到底有幾愛個ex

same ar diu

Can’t agree more

其實真係好愛

其實到你結左婚

生埋仔，就會無左呢個感覺

Same arrr fkkk

啱啱先打完比佢講咗好多嘢... 晚晚如是...
不過喺留言信箱

好掛住佢 佢有新女朋友啦

同意啊

Bonnie Tong 篤灰事件極為嚴重，眾連登仔現設下死線30/11 23:59要求渣打銀行交代事件

不要再說了

我唔知點解自己可以頂到9個月 好多謝我啲朋友撐住我 真係好驚有日情緒會失控忍唔住跳落去

我淨係想同佢結婚

其實唔洗放到咁大

我35歲，你長大左就知

愛情係一樣要拎得起，放得低既事

好多人五十幾，六十先黎炒翻離婚，呢啲野唔輪到你控制

我16-22 歲個段時間都係咁

後來發現自己好岸鳩

係...間唔中就喊

我都係，我都吾知點解明明個ex好仆街，但又會成日諗到佢，好撚憎佢但又有d掛住佢。吾知自己想點撚樣。

深夜抑鬱症

到底幾時先可以復合 咁我就可以開心返

我晚晚都係咁諗

晚晚都打比佢 其實佢都唔會聽 係咁留言比佢 真心覺得自己痴咗線

一深夜就好掛住佢 好易諗返以前啲嘢 愈諗愈想喊 好辛苦 每晚都要六七點先瞓得著 仲要有時發夢夢見到佢 起身嗰下反差大到好想喊出嚟 唉

我早幾年都係咁
晚晚喊濕成個枕頭
含住兩泡眼淚訓教
但比男人呃多幾次
發現多幾次 主動飛多幾次
慢慢依家就麻木左

發夢返咗去以前 醒返發現只不過係夢 即刻想逼自己訓著返入個夢到 唔得嗰陣真係有諗過不如一睡不起算

係 嗰種感覺真係好難受 好痛苦 六個月啦 我都仲係未走得出依種痛 啱啱睇返佢寫俾我嘅生日卡 又忍唔住喊咗出嚟 我真係好垃圾

復合完都會散 move on啦

仲要深秋既深夜，啲風吹埋黎

根本訓唔到 要折磨自己累到合埋眼就無意識先解脫到

冇人會知 我都識幾個復合完一生一世

快啲揾下一個

只想搵ex

喊

可能冇你想像中咁愛，只係突然冇左個人比你寄托令你不知所措

係真就好 但我知真係有咁愛

因咩事分手

不想說了 只想佢回來....

人就係咁失去咗先識珍惜，人生總會留下遺憾
冇可能每件事都美滿

準備去瞓

睇你地個個打d野以為自己出po添
分咗就黎五個月啦 都係行屍走肉緊...

我未失去已經好珍惜

我都3個幾月 仲係好辛苦...

如果真係咁愛一個人應該冇分日夜

every day and night...

佢唔珍惜你都冇辦法，每個人都有種執着可能一世都放唔低..

係呀
人走咗心入面個個未走

一個人靜落泥就好易發作

分左一年半 有新男朋友
但都依然係咁
我已經好努力想自己唔記得 的確係有好轉我先至再拍拖 但係每次一諗起以前 個心都係咁痛 只係痛多與痛少嘅分別